長大後會明白的

現實社會𠱓殺了多少本來可以一生一世的感情? 愛情與麵包，遺憾他和她最後選擇了麵包...

變成大人吧

邊個想同廢hi有愛情？

ok

食飽先有力愛人